Mac mini 機身貼 & 讀咭機

訂左部Mac mini
想問下邊度有舖頭賣機身貼
同埋有冇介紹邊隻thunderbolt 3 讀咭機
唔該先